笑撚死 湖南倒泥頭封路唔比湖北人過

勇武派

路障師

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻ ⡿⠟⠋⠁⠄⠄⠄⢸⣿⣿⡯⢓⣴⣾⣿⣿⡟⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⡟⣷⠄⠹⣿⣿⣿⡿⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣸⣿⡷⡇⠄⣴⣾⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⣿⠃⣦⣄⣿⣿⣿⠇⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⢸⣿⠗⢈⡶⣷⣿⣿⡏⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

肥仔好波

暴動先祖

最尾嗰張

內戰一觸即發

抗爭者有部水泥車就好

空投物資入城？
支那人真係最撚仆街既民族

黎明又再來

湖南人都學香港後生仔堵路了
以後邊隻蝗屌香港人 , 就用湖南人反擊

擺明係棄城啦

幾時倒埋石屎封路

藍絲報警未?

喺中國做大愛撚的下場只有死

堵路暴徒

佢地用挖泥機挖斷晒其他省出入既路

學到野

湖南手足

武獨

哦
搞獨立
你老味

血濃於水

我家鄉浙江
希望佢地有樣學樣

湖南北佬唔係一家親咩無眼睇

我地湖南人唔衰得既

香港會再重現一幕中大封入口嗎，封高鐵機場關口

哇搞獨立？

原來可以咁set roadblock

講勇武真係拍馬都追唔上

攪湖獨？

武力驅散啦

黑衣暴徒

點解無藍絲出嚟講下野？

香港做緊乜春？？？

先生 篤痰你吐架?

大難臨頭各自割

湖北獨立

湘獨

值得參考，唔知有冇機會用到

保鄉衞族

你督痰就濃於水
唔好痴埋嚟

又話血濃於水，做咩要封路啊

酒濃於水呀！Lafite呀！幾萬蚊一枝呀！血濃於水！？

人地就真革命，香港幾時自己封關

泥頭車手足

黑警有處理經驗喎
上去幫拖啦

輸民意架

和你SUCK

香港封撚得未

屌你老味封路阻人返工點得㗎

支那人真係好低賤

老毛：湖南獨立

Jm9

黎明行動？

湖北人真係走投無路 唔知入面會唔會失控

set fb

唔使行動po都立即行動

係呀係呀，冇錯，點呢？有咩問題呢？

呢度係河北省交界黎架 唔係湖南⋯⋯
不過上面d人set rb都咁勁 小弟甘拜下風

保護手足

腥俾d大愛藍絲睇下，上面d大陸暴徒好冇良心，快d上去拆road block

香港都應該做

乜水.

Now or never
論廢老值唔值得救。

幫幫手 推一推

Xi大大

湖北佬偷左佢隻狗黎食捉到正反面

曱甴王

打了領呔，肯定又是要去見洋人了

德仔老豆

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

第一次睇

前線學野

真rb

想要原圖

香港人學野啦

世仇緊係咁做

支那人割蓆最撚快

暴徒堵路

派黑警上去放tg啦

Make Hunnan great again!

其實我地要自己做
我地自己封關
將D主要對中國既例如膠鐵封左先

香港警察同藍絲係時候出動喇

保護村民
提外話 其實好多維權人士都係湖南

呢啲先係正常人做嘅嘢囉

Push

笑到仆街 真係好應景

根本就想滅城 睇唔到有物質補給

係president shithole至啱

強烈譴責振中愛永祥
呼籲人民與堵路割席

原來堵路是土字邊是因為咁的

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻ ⡿⠟⠋⠁⠄⠄⠄⢸⣿⣿⡯⢓⣴⣾⣿⣿⡟⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⡟⣷⠄⠹⣿⣿⣿⡿⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣸⣿⡷⡇⠄⣴⣾⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⣿⠃⣦⣄⣿⣿⣿⠇⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⢸⣿⠗⢈⡶⣷⣿⣿⡏⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

說好的心連心 同氣連枝呢

挖地都得

點解佢地會唔識?

湖南係咪想搞獨立？
分裂國家可恥